---
layout: post
title: self.change_style
---

  
Comme vous pouvez le voir, j’ai changé de thèmes. Et non ce n’est toujours pas un thèmes fait avec mes petites mimines. Manque de temps et/ou d’idée. Mais ça viendra.

J’ai listé les thèmes de [Typo](http://typosphere.org/) sur le belle outil nomé [Typo Thèmes viewer](http://www.dev411.com/typo/themes/) et c’est un thème de [Daniele Meschiari](http://www.bombo.it/) qui a retenu mon attention: [Kumbha](http://proofread.digital-achievement.com/catalog/themes/view/29) .

Y’a un petit peu de ce que je souhaiterais faire si j’arrive à me lancer, du coup je pourrais partir de celui-ci, ça sera plus rapide.

Enfin, jusqu’au jour oÃ¹ je vais tomber sur LE thème que je veux faire, fait par un autre :-p

  